我知你哋好靚，但我真係唔想再見到你哋個樣！

打香城online見到好多人乜鬼都冇遮就打怪
其實你俾多件T個角色已經好好多

我知你隻角色靚靚
但好好保護佢先可以長打(機)長有
隻game咁好玩
我要你你你都留低同我玩到集體爆機𠴱日

有打香城online嘅幫手推推
保護好角色先打怪好重要

推 畫得幾好

推